地鐵不合作=三罷

純學術討論:

太多人低估了地鐵不合作既影響力
香港人無地鐵=全港罷工

而且成本極低 最多俾人票控

出面好多post係度話唔好搞地鐵不合作

星期一至五阻人返工咪正正係我地抗爭既最大籌碼囉
而且好多打工仔心面好想罷工 交通癱瘓正正拎正牌罷工

成班人醒未 小貓一兩隻話阻人返工就驚
全香港九成九打工仔最撚憎就係返工呀

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

有網民在早上到金鐘站發起不合作運動，令港島綫列車服務受阻，中環站月台大堂亦受影響，大批乘客候車。有6名參與不合作運動的人士在中環站往柴灣方向月台大堂默站，引起大批乘客圍觀。有少部分反對不合作運動的乘客上前指責該人士阻礙返工，並與其他支持不合作運動的乘客口角。期間亦有其他乘客理解參與者的行動，向6名參與者拍掌支持。

屌 根本果班話阻人返工既就係藍絲
你咩都唔做佢都屌柒你啦

好多？有幾多呀？
自己諗完就當係？

請問阻人番工=抗爭籌碼個關係係邊？

你依家係迫人同你一齊罷
而唔係自願同你罷呀
你明唔明？
要搞都要有足文宣
而唔係話搞就搞

你出黎做過野未?
你知唔知香港人心入面不知幾想人"逼佢罷工"
仲未明?
香港人奴性重 點都要返工
但佢地絕對唔係"鍾意返工"

不如你答我
今日搞完，狗鐵失去了什麼？
係無呀！
個目標無感覺，搞到無差別攻擊咁
倒不如搞全民齊跳閘
全世界返到工之餘，又可以令狗鐵有損失
何樂而不為？